一陣遊行完想知點做？入黎睇左攻略先！

散水！
咪撚衝，黑警同藍絲有安排人扮示威者唔係第一日ge事（我知因爲我識某d人），但今日係和理非！遊完就散水！唔好比藉口對家入！

不被捕~下星期再出

和理非回合